肉桂狗精品討論

有冇巴絲打知道邊到多肉桂狗精品賣多啲

行左好多地方但係好難先搵到有得賣

其實肉桂狗係香港係咪唔太受歡迎

周街都係， sanrio直頭差唔多有半間賣肉桂狗野